一人一個比Ex背叛嘅經歷

齊齊屌
我先
我個ex girlfriend背住我同另一個偷情
佢個偷情對象都有女朋友 亦知道有我嘅存在
So what?照偷囉
我乜都唔知 淨係知佢地嗌過對方老公老婆
我覺得係精神上嘅偷情
但實情係點得佢2個先知
我份人好重情 冇其他巴打咁潚灑
知道左之後都一直忍佢 以為佢會改
點知佢對我愈黎愈差 關係仲衰過朋友
到之後分左手 有人話我聽佢ig post好多隱藏字句
我先發現佢嗰排啲相同全部嘅喜怒哀樂幾乎都唔關我事
有一篇更加係慶祝佢地偷情紀念日快樂
只可惜我一開始睇嘅全部都係啲歌詞
仲岸鳩鳩以為佢係打比我
之後我講分手
佢又扮可憐向其他人話係我講散
我知道有好多巴絲嘅經歷比我更慘
唔緊要 純交流同屌柒
最後一句
如果你見到呢個post又覺得似曾相識
咁我想同你講番句
我屌你老母呀死臭雞！
勿相認

利申 現任女朋友好好

試過：真 - 唔小心聽到佢同 同事曖昧whatsapp，我忍你，無同你講我見到whatsapp內容。有次屌梗條你（正常性生活），你竟然叫錯我名，我嬲到鳩都軟埋
過咗排分咗手。聽返啲朋友口中提及你係咁向外講我係衰人或賤人
屌你老母，朋友問我點解分手我都無講過你一句壞話，仲講你係一個好好女朋友，只係我問題，大家唔夾

呢啲真係唔撚忍 係咪後悔係朋友面前話佢係個好好女朋友？其實只係一隻死臭雞

未同ex散個陣已經知佢試過隱瞞我單獨同佢ex食飯
又知佢地間唔中夜晚會傾電話
亦都估到我ex仲好鐘意佢ex
一啲都feel唔到佢有鐘意過我
不過我自己當時唔肯去接受現實
到而家散左知道佢地仲會出街就好心up

究竟你有無少少鐘意過我

接受現實 你只係代替品
但唔好灰心 要move on 只係對象唔啱姐

態度忽冷忽熱 變左第二個人咁
講分手佢又挽留
過左幾日
話唔想拍拖想單身
分左一日叫我等佢唔好搵新仔
仲要啲fd cap圖我睇佢po新女
(佢block左我sc)

睇清楚左
佢挽留只係因為未溝到
忽冷忽熱係想拖住你先
綠帽唔怕帶最緊要除得快

一齊去日本旅行，已經不停同第條仔傾電話。又講咸濕野。whatsapp比我睇到同人啲曖昧野。番到香港同我講遲啲去台灣旅行，同我講就話同老母去，之後比我知道係同果條仔兩個人去，話幫人慶祝生日佢生日正野同我食完晚飯去左同條仔再食仲要同條仔一齊埋先同我講分手。我真係屌佢老母

鬧交果陣同第二個一齊左

同一個有仔既女仔曖昧 WhatsApp講哂老公老婆乜乜柒柒 仲要叫人地等佢 之後比我發現原來一早叫過個女仔上佢屋企 問佢做過咩 佢話淨係睇戲咩都無做過 實情係點到依家都唔知 亦唔想知 On99仲信佢仲同番佢一齊 可能一早比人帽左都唔知

我同佢朋友黎
一齊搭車好正常姐
一齊溫書好正常姐

我喺我生日當日發現e戴左帽，從此我生日都冇心機慶祝

你都算明智喇 早走早著
有好多on9例如我會覺得比啲時間佢會回心轉意

臭閪 同其他人講淫野嗰陣就應該散啦

相似經歷

飛左我即刻同個住豪宅老豆有5架車嘅人一齊

已經唔會再記呢啲事

因為現任真係好好 無需要再將呢啲野放係個心度

我都唔想記 只係有時諗番起會覺得自己當初好撚on9
然後提醒自己要好好珍惜現任

拜金 唔要都罷

巴打恭喜你重過新生
祝你以後幸幸福福 咪撚再遇到呢垃圾！

多謝！都祝你咪撚遇到啲仆街要帶眼識人